====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le propriétaire n ’ obtient donc pas la réparation intégrale de cette servitude d ’ urbanisme;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

